
#  Pasos a seguir
1) Crear cluster de kubernetes
2) Crear docker artifactory
3) Conectar el artifactory con el cluster
4) Modificar el helm chart
5) Subir la imagen al artifactory
6) Deployar el chart
7) Exponer el deployment como servicio
8) Subir a Git Lab
ip: 138.197.230.0
